大家認為咩機最唔易lag機

比啲意見

電腦

飛機

john linux

bill gates

量子電腦?

邊方面既機

電視機